緊急 !! 召喚大圍手足救人

應該係顯徑邨顯慶樓

手足幫拖呀

上去幫手拎電腦先

快呀

有冇大圍人呀

咩事

推

3301 呀

睇片 , 幫手聽下

聽到係顯徑邨

幫推

快呀
通知佢家人 , 收走電腦

Share去tg

721 831

幫推
通知佢家人 , 收走電腦

未 fc , 希望係真

周錦榮
3301
地址樓主有
上樓通知家人呀唔該

幫手再聽下 , 應該冇聽錯係顯徑邨

ppppppppppppppp

做乜單拖走埋隻狗度

Push

tui

救女手足呀 , 不過 kick 親

我係佢朋友

家人問咗沙田警處confirm 咗佢係嗰到

聯絡咗星火 都有朋友 follow 緊

收埋電腦呀

顯徑谷已搵到家人，麻煩唔好再轉佢地址，因為我地搵咗一陣先搵到佢屋企人，受害人情急下只講村，所以唔使再搵人上，搞到其他人

各位推返其他 post , 唔該晒

連登有愛

一家要無事

所有電腦iPad電話 harddisk 都搬去事但一個親友度先
gear都搬/掉晒佢

無私地單人匹馬去救人
要將義士事績傳誦落去
義士唔係condom

push